梁朝偉,張國榮,周潤發...等等

想問下偉仔,哥哥,發哥同學友佢哋係咪都係唔埋堆嗰啲人嚟? 好似印象中無見過佢哋自己有一堆

唔似矮仔偉同巢皮麟咁成班圍威喂

就算係 都係聽過張國榮話會搵啲女明星上屋企打麻雀 但我覺得只局限於幾個人 而唔係成班人 而且我俾我感覺佢鍾意單對單同朋友接觸多啲

偉仔毒撚嚟

btw佢地嘅地位同實力根本唔需要埋堆，但圈中朋友總一定有嘅

但唔埋堆唔會寂寞嘅咩? 佢哋都係人嚟

無敵就一定最寂莫

偉仔其實毒到點?

佢老婆都唔知佢做咩

聽聞有一次 佢老友見到佢喺度屌男人

*老婆

搵我老公咩事？

同我扑緊野呀

你係咪on9
一定要圈內識朋友？
出面唔可以有朋友？

偉仔 你駛唔駛咁燥先?

基佬行撚開啲